【黃色經濟】點解區選咁重要？

唔單止關D議員份糧咁簡單
更重要係斷班深藍工程公司米路
阻大小白象工程
阻班建制請食客去自己D深藍酒樓飲飲食食

傳送門：

區議會選舉係一場贏輸都有得分，點都照抗爭既副本

(1027更新)[區議會|選戰]有個傻仔幫近千位候選人分黃藍假獨立2

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台